其實分左手係咩心情？

如題

由depressed到lonely+唏噓到無事

解脫

初初會覺得唔習慣，覺得自己究竟做錯啲乜，但過一排就冇事，仲要覺得自己做咗個好正確嘅決定

如果係被分手呢

個過程要幾耐

咁你依架係咩心情呀

好耐。D人話係拍拖時間3陪。好睇個人

我試過
6個月
但要重新發掘自己興趣同想去邊度玩
建立自己
開頭一個人出
之後鍾意就一個
鐘意就約人

好燃free 好開心

一樣啫 遲早你會明 唔啱就係唔啱

日日都諗自己做錯左d咩想改變自己但諗應該都冇機會了

傷心同自責

會做d咩多嫁？我都想分散注意力

睇人架
我以前初戀一齊兩年
分手後我用左幾日就kind of get over, 但係我到依家都覺得自己個時好愛佢
其實係睇你點manage自己情感同埋點呃自己
自從呢樣野之後我就發現原來自己係EQ好高
我最近又失戀不過比初戀受個傷比較深
就黎一個禮拜我不過開始覺得無事
我有聽過有d朋友用一年get over

I know that feel bro

有時真係唔係你錯
唔好怪自己

宜家日日都渾渾噩噩咁 唔知自己做緊咩

算啦! 唔啱就係唔啱。要接受呢個世界有好多嘢係你唔會知真相同解釋唔到。
再怪責自己會令自己走唔到出去。

因為覺得系自己做得唔好或者唔夠好 所以對方先唔愛

學嘢 同去d好少去嘅區 coffee shop, 搵comfort food 執下自己咁

唔係! 千期唔好咁諗。唔適合就係唔適合。唔好執著。做人咁樣好辛苦

同我一樣
成日會喺到諗
如果我做得好啲
如果我同佢嘅相處方式好啲 就唔會搞到咁

但分開咗就係分開咗
唯有從錯誤中學習 成為一個更好嘅自己
重新出發

我而家已經兩年，好左7-80% 掛

我努力學習緊點樣會做得更好

但反反覆覆都會諗起

要放下執着

係咩事而被分手呀

因為冇左feel

我依家既心情

個情況同你一樣 有時發夢會夢到佢

呢啲原因其實好難接受

頭果個星期有幾日都發夢見到

所以先自責

點解係都自責

我係分左兩年都會夢到

因為佢覺得你冇以前咁好

咁你都真係覺得自己唔再中意佢啦咩？

自己鍾意佢但係佢已經唔係好似以前咁鍾意你

所以其實你係冇變架wo
做咩仲要自責

有時會諗講分手果一方 會唔會好快活

我都唔知

不過真係好唏噓拍拖係雙方分手係單方

咁係咪完全唔會再諗起前度

加油

我意思係講分手果一方係咪唔會諗起對方

呢啲真係睇下佢有冇後悔分手既決定 係咪放唔低

點解咁容易可以放得低

到而家都唔明點解可以話唔愛就唔愛

心酸

話唔心淡就假嘅

咁你有冇諗過要挽回

絕對唔會 我就係問佢係咪想分手
最後 我sad左3個月

申利 今日第3個月

你當我自戀又好奇怪又好
同多d人傾計你就會發現自己無錯 (因為你有怪責自己)
只不過唔適合
愛情係要雙方磨合, 自己可能做得唔夠好但係如果要自己就曬對方 對方先愛你嘅話
你就會失去原來嘅自己 原來嘅魅力
我d朋友都係咁講
共勉知啦師姐

唉我都係一個月前分手
睇呢個 post 好撚共鳴
仲未 get over 到

多少少留意身邊d人
你會發現其實自己都算幸福
至少你應該有屋企人朋友去關心你
我自己就發現原來一路以黎都有班幾好ge朋友
如果無
試下enjoy me time
我自己me time就通常就寫App睇書彈下琴咁
有時瞓覺瞓唔著...我有個秘密武器就係做運動 (包括打飛機, 我唔知女係未都會不過你可以試試) 做完即刻瞓到
加油啦師姐

但係點解你會問佢嘅

可能因為我本身就係悲觀嘅人朋友都係咁講 話如果佢愛你就會包容你嘅唔完美 叫我唔洗刻意改變自己 只不過我覺得如果我改左 佢又可以開心嘅咁我又有咩所謂呀

大家一齊加油

今日分手入黎取暖

我以前都唔會咁諗

冇咗佢之後反而會覺得
如果我肯改佢又開心嘅
其實仲要執著啲乜
不過已經太遲了

bb你幾時返嚟呀

咁點解當初要提分手呢

就算我係咁諗都冇用

跟據以前同埋當時嘈交 我唔覺得對方有心維繫感情
所以我忍痛 問左佢一句。最後我都有氹返佢
不過都係分開

搵朋友陪下啦雖然你最想佢陪你嘅人唔係身邊

咁樣係咪即係冷暴力逼你分手💔

被分手係會放唔低

我唔知...可能佢愛自已多過愛我 或者我做得唔夠好

我都係咁諗但漸漸明白一個人要先愛自己再愛人地雖然我未做到

我唔知係咪比唔夠安全感佢...自問除左家人外 無同異性朋友聯絡

分手後既日子好空虛
個人完全冇哂目標
放假日子都係摺係屋企無所事事又一日
有時覺得返工既時間仲易過
唉

佢夠愛你佢就會包容你或者比時間你磨合啦
大家加油啦

你想我可以留tg傾下 睇下點幫你positive d

呢排已經迫自己搵 d 野做
例如自學一 d 工作上既野, 做下運作, 寫下日記
但每晚訓覺既時候果種寂寞同無力感就會出哂黎 ...
好辛苦

差啲以為自己開po

覺得除左佢唔會再愛任何人
就算有人行過嚟都係覺得個感覺好難受
好似一個親人離開左自己咁

第一日：
心情好撚曳
第十日：
發夢都笑醒

但係遇到問題對方唔想磨合

心情一直反反覆覆 以為自己放低左少少 但係轉個頭又不停諗佢

係呀有諗過唔再拍拖

所以未話佢唔夠愛你..
要搵個夠愛你ge人係難少少
係要少少時間
唔好為一棵樹放棄一個樹林

病發咁嫁
一時又好似無乜嘢咁
唔識點講，知道搵佢個結果都係一樣
一時個人就做乜成個腦都係佢
好想搵佢好想攬住佢

真..去到邊見到咩聽到咩做啲咩都好易諗起佢

唔知要拍幾多次先得

我會不停睇返d舊相

因為度度都係回憶

時間過得好慢

我已經去到唔洗見到任何野
每日醒都會掛住佢
睇下手機佢會唔會搵我

我唔敢睇
我驚又忍唔住想搵佢

我都係...我覺得醒嗰時係最辛苦
好似一下子返番去個冇佢嘅現實咁

有時會好驚自己一直都move on唔到
好驚自己搵唔返個好似佢咁好嘅男仔
就算將來會同第個一齊都好驚個腦仲一直諗起佢
唔想做仆街 所以唔想再同其他人拍拖

我覺得訓到教係最幸福既事
每朝真係最辛苦
好似日日失一次戀咁

我覺得我係唔會再咁愛一個人
就算搵，我都驚好自然搵一個有佢影子既人
因為只有佢係到，我先會安心
咁對其他人太唔公平，當人水泡太仆街
呢段時間本身想識下朋友，一feel到有想接近既感覺
我都即刻唔會再覆同埋block
我接受唔到

飲咗酒好易瞓到
但朝早醒真係好辛苦
個腦全部都係回憶

明明識其他人係最易轉移感情
但我識都唔想識 冇興趣識其他人 冇興趣同其他人發展...

我本身今晚都約左人飲
但我唔想咁樣
無乜意思，但醒個人又好辛苦
下星期一個人去旅行我都幾肯定
我會成程諗住佢
本身兩個人變左一個人
好虐待

連續兩段拍左三年幾既感情
第一段 對人地唔夠好
第二段 對人地太好
究竟我仲有冇勇氣再接受一段感情
要放低習慣好難 仲要兩次

我知好多人都會咁做
但我都係完全無興趣，甚至覺得嘔心
而且我一日未做好自己，都唔會想拍
更何況對象唔係佢，更加唔想

拍拖係想同個個一世
明的
好坦白講，愛一個人邊有可能突然就話唔愛
一直都會係愛緊佢，只係可能之後個感覺會淡左
因為已經唔會有接觸
我唔捨得唔愛呢個人

岩...我原本係唔太飲酒嘅人 我都唔想自己依賴酒精
不過你一個人去旅行聽到都覺得辛苦..
原本諗住同佢去嘅地方 book嗰時嘅心情同期待而家得返自己去面對

係 好難挨

睇下睇下就會喊

我都係驚投入唔到下一段感情 陣間變左我自己害左人

成日都諗如果訓左唔會醒就好

就算幾長時間都忘記唔到

成日都諗如果分手只係個夢就好

係架
我間酒店本身係諗住book大啲，等大家住得舒服啲
我本身仲諗住book 我地去騎馬
宜家所有野都得翻一個人了
好唏噓

拍拖淡左係必經階段 冇可能日日都熱戀期 但係其他人淡左都係會想分手

如果所有野都冇發生過就好

姐係你啊媽做錯野同感情淡左
但你唔會丟左你啊媽咁解

暫時未enjoy到

有咩方法可以令人諗野正面d

唉 我一齊8年 都咁既下場 唔知要幾耐先好番

同問
之前已經日日黑面翻工
宜家做咩都無感覺
淨係知好唔開心

放哂時間係佢身上 依家好像咩都冇咁

初初你會好唔開心甚至痛，過左３，５，７年其實就會無乜野

最緊要條命一日重係度，
每日改進好少少，
到最後你就會好好

8年...
聽到都痛

話變就變

自己嘅世界得佢而佢嘅世界多我一個唔多

未克服到度日如年

聽到上面有位巴打話要3倍時間先好番 我應該玩完

我以前唔開心會聽唔開心既歌
但宜家越聽會越沉，越沉越辛苦

我同佢一齊一個月都冇
分左半個月
以為自己已經冇事
岩岩睇到佢ig story覺得佢好撚靚
好掛住佢

越聽只會越傷心 我男既就會盡量做運動同工作去令自己唔諗

過咗五年仍然未放低仲空虛緊

個感覺係幾多人係身邊都好
個感覺都係孤獨
唔會有咩分別
只係會控制到自己唔喊

本身拍左幾耐

1年多啲，初戀

我都好想去做，每晚都話聽日要做乜乜乜
但每日都只係提唔起勁
然後就諗佢
每一日個個routine 係一樣
我就嚟癲

過來人，你既感覺我明。

不過我想講幾句忠言逆耳，
你都痴撚線，人地都唔撚愛你就放手啦，

別把腳硬塞係唔岩自己對鞋度

人地唔可能幫你背負悲傷，
一切都靠你自己，加油啦。
你自己唔捱過去，外人講再多都無用。

搵下新目標，新興趣，好好咁令自己變好，

我都比條仆街ＥＸ搞到要睇精神科＆心理學家，

精神科醫生：係囉，咁唔發生都發生左啦！我地不如諗下點樣好好咁過將來生活，生活得好啲重好啦！最緊要你自己識諗！

佢上次覆診都係咁同我講！

無論聽咩歌都好沉

我６，７年，
而家先叫走出少少陰霾，
佢幾耐？無睇ＰＯＳＴ

有無諗過一個人就算

我訂左個目標比自己 同決心要增值自己 先有心機去做

有，反正都冇人要，亦冇動力再識人

6-7都好深刻 經歷左唔少野

會諗係自己冇保護好自己令自己比人傷害

發現自己係成日扮無野
對住屋企人朋友咪知道，我會move on
轉個頭一個就喊到豬頭咁

Same
唔係佢，誰都不要過來

成日控制唔到會係街喊

我個日收工係地鐵喊到崩潰
俾人望住曬

我都明明地你感受 我自己有少少大男人主義 唔想比人見到弱勢一面

唔想屋企人同朋友擔心

我係６－７年都放唔撚低佢

想佢全家，比佢搞到有心理病，
要睇精神科＆心理學家

而家自己努力康復緊

因為理性知道唔應該咁樣
但感性上做唔到
成日喊到個心嗱住痛
呼吸唔到
唉頂，講講下又想喊

睇完你嘅回覆我都想喊

我唔開心已經唔知再點呻
所以都係收埋好了
反正佢都唔會再想知道

8年...應該憧憬好多將來吧

女朋友做左咩咁過份令到你有咁大傷害 如果令你勾番唔開心或者太私隱就唔洗回我

同佢經常幻想將來點點點

唉我好廢
冇咗佢好似咩動力都冇曬
咩都唔想做
佢唔要我我連增值自己都唔想

一開始係難起身 但絲打唔好放棄

佢仲話唔中意我咁依賴佢 話我太痴身...
以前一齊嗰時明明係佢話中意我痴身係佢話要安全感

比佢地知道都係擔心雖然人地關心你開解你 但偏偏聽唔入耳

我作為男人 我中意痴身 一齊左8年都冇變 但發生左啲事令到佢變到唔再痴身 之後就開始有問題

佢話唔想我全個世界都係佢我夠唔想啦
你掉底我之後先同我講 點樣改呀

上一段三年仲係讀書時期
用左一年先敢去接觸新既女仔
然後依家出黎做野 呢一個星期比工作壓到透唔到氣
聽日終於可以解脫下 聽日一個人飛去澳洲靜下
咩行程都未諗 隨心走走
以前同ex一齊好多野都要問佢意見 就佢
依家試下第一步 感受下自己一個人都要好好

各位巴絲 一齊努力走出黎

一開始中意糖痴豆但之後問多幾句都覺得你煩

我地都一齊努力好無
可以頹一排既
想起就自然會起
唔洗逼
我知道自己心入面一直都等緊佢
但都唔能夠係佢翻嚟個陣同以前一樣
咁先真正可以start again

咁要睇下我係被飛個個定飛人個個

睇下係男定女喎
仆街港女好快無事

冇分男女 係人都會傷心 除非冇認真過

我之前所有學新野 勤力嘅心態全部係諗住佢
我想進步都係因為佢
我個世界實在太圍住佢轉

一樣

我唔知道應該比自己休息下 定chur爆自己先岩

我自己冇厭過人煩 更加中意比人煩 依家唔會再有人煩

飛人嘅話係咪唔會傷心

我見啲friend好快就無野
可能因為佢係係主動個個
而我係被動
而且由一開始，我都係諗住同佢拍到結婚的

佢講野好撚straight 叫我唔好等佢
叫我遇到更好就接受
但我只想同佢

知道要點做 但唔肯去做

都會，只係無被飛咁痛
我上一個忍左佢成年先飛

同你一樣
佢都叫我快啲放低，唔好為左佢放棄更好
但對我嚟講，佢全部就是最好
好過我同佢既人大有人在
但唔係好就愛
愛就係愛，無原因的

我曾經都諗過提出分手 但真係講唔出口 因為知道一定會後悔

但係你都係唔鍾意先飛 點解會痛

同frd呻得多都驚佢地嫌我煩
佢地係咁叫我醒叫我放手我都唔想聽
我驚講多幾講啲frd都唔想再嘥口水理我

係呀

你啲fd識唔識你男朋友先 同埋知唔知你地為乜分開？

你要既係時間
分左幾耐

我都係
只有同樣狀態既人先會明
先會知有幾痛
其他人只能夠安慰

所以我真係好後悔好自責 因為係我以前對佢太差 將所有野當作理所當然佢先死心唔愛我
我好唔甘心係自己嘅錯搞到冇咗個曾經咁愛我我又咁愛嘅人

唔識 知（我單方面講）

全世界既人都覺得佢對我好好
所以分左手我都唔中意人地話佢
係因為我一直都做得好差先令佢攰到放棄
我知佢曾經都好愛我，即刻唔再係都好
我好感激佢，同時唔中意自己

未夠一個月

件事係咪無彎轉
除左有第二個之外
一律都唔建議分手

屌...同我一模一樣..

你係比人飛定係飛人
睇你個樣都係比人飛
我就一年喇

唉 冇第二個佢都企硬要分

要唔要係tg到一齊圍爐

但係最需要佢安慰嘅人唔係身邊

係咪絲打先

係啊

你又幾多個月

你留畀我啊

我覺得佢對我好好 但我d朋友唔覺得 但我都唔鍾意d朋友話佢

你講分？
大半個月
我連個聯絡人名都唔想轉
唔捨得轉

衰咩

我轉左因為驚有希望就會有失望

唔係對佢唔好
係我生活太多唔好習慣
有努力改過，但呢2年最尾都係做得唔好
但平時相處除左呢樣都無其他問題

我都明
周身傷了，要時間復原
我仲記得佢幾時翻工放假

屌你好似我個fd,佢今日先同我講佢比人飛

但係話俾你聽冇期望就係假嘅

好正常
因為我都有

佢地話可以係身邊陪住我但係要靠我自己走出黎其實好感激班朋友同時都覺得好對佢地唔住要佢地咁擔心

希望我地可以一齊走返出黎

有咩可以搵我圍爐
上面個絲打都係

被分手真係好痛苦
我成日諗係自己問題所以搞成咁

愈問愈傷心～～

就係佢覺得有溝通問題 唔肯同我一齊傾要自己諗
講個問題出黎個時已經講分手

空虛

我都唔知.. 唔跌過唔識行路?
我個個最近想同我做翻好朋友... 我唔知點做..

你平時鍾意做咩啊

我翻黎啦
我都係太遲... 加油啦

有時唔一定係唔鍾意，只係拎唔到共識

無，自己問題啫，唔關人地事。

黃蓉老豆黃藥師：「自己無本事就唔好怪人唔講道理」

要怪，只可以怪自己廢，世界本來就係咁。
而家無乜野，
得閒咪坐飛機去日本閒下心，
無乜野既咪係香港返份牛工。

不段loop左無數次let her go首歌一直loop一直喊

心碎了一樣

想分埋右手

要擁抱自己嘅不完美

其實我唔明點解唔肯一齊傾但問題越積越多最後會唔想維繫

發現自己好似冇咩興趣唔係拍拖見朋友就係返學同返工

我都係被分手
一句 做返朋友比較好 從此消失於我眼前
Whatsapp 無應過我機。
ig block 左我 story
但仲可以睇到佢既post
我一直諗係咪我做錯乜野..
令到佢咁突然360度轉變 咁決絕..
直到前幾日 見到佢ig po 左張相 入面係同個男仔嘅合照...
我同佢分開左一個月都無
個心情直插谷底 做咩都提唔起勁 食野又少左
我唔知要幾耐先可以忘記到

大解放

完全明白 不過我好快就安排好多野比自己做 忙到仆街 咁樣時間先過得快啲
但當我夜晚一有少少時間靜落黎 就會諗起佢

重未feel 到咩

一開頭覺得好無奈

我一早起身已經會

呢個時候搵到另一個阿媽 點計先

佢有冇講點解

咁咪sad上加sad..

想自己變好d令佢中意返自己

要啊
做好自己，自己都愛自己多啲啦
係會掛住會唔捨得會愛嫁喇
但都唔可以一直淨係喊同埋頹
努力做好自己
就算佢翻嚟都唔會再俾佢失望啦係咪
無既咪當上左一課
一齊努力！

你咁諗好好充滿正能量

呢段時間我成個人頹到
除左翻工唔想見到任何人
但我知道佢唔想見到我咁
佢想我大個女自己照顧到自己
咁先唔會對唔住我同佢2年嚟既努力
我要俾自己有進步
一直係原地無人會愛一個咁既自己
包括佢

我都想改自己成日充滿負能量呢樣野 但係唔知點改

傷心傷心好傷心
利申被分
個人變到行屍走肉咁。
唔識笑。
工都唔返囉，雖然係散工，係屋企廢下算。

好似發左一場夢咁

咁又唔得嘅 我記得分左手第二日係公司喊到仆街之後連同事都問我咩事

我返倉，暑期工黎啫。
呢幾日返到去都少出聲，平時多野講好歡樂。我會諗做咩都無用，做人咁辛苦為乜。

明明我係負能量撚 但我d同事話我平時係開心果所以見到我咁好驚訝

metoo
d人一見我唔講野都知唔對路
所以工都唔返
返黎都唔意思

做咩都冇興趣

廢人一個
日日都喊

我都係

做些令自己開心的事

已經唔知道有咩可以令自己開心

絲打係因為佢而想改變自己
咁佢對你都真係好緊要

好辛苦 分左一星期都仲好空虛

你同佢點相識呀？可能佢都有事苦惱當中呢

Unfollow la
睇完盞自己唔開心

我都同你地一樣
日日都諗起前任
諗自己當時點做點做
或者會有唔同結局
成日想搵返佢做朋友
但已知機會秒亡
又要忍住某時間前唔打電話比佢

成日唔出街，本身又冇咩好熟嘅朋友，完全冇傾訴對象屈到就嚟爆

真正嘅愛係唔需要刻意討好對方㗎 緣份都有時限 人嘅改變好難避免 或者過去嘅佢愛你某樣好嘅野 但後來佢又開始冇咁愛呢樣嘢 所以唔好自責 愛情係雙方嘅事 所以雙方對分手都有責任 你諗下佢有咩咁唔適合你 令你要去刻意討好
愛情有時係好殘忍 話不愛就不愛 但佢肯放手 對你黎講 都係一個解脫 因為你有機會去搵一個真正啱你嘅人 你都要相信 自己係值得被更適合 更好嘅人去愛 佢唔愛了 但係唔代表冇人唔愛你
就好似你係一件好靚 好珍貴嘅衫 但佢冇錢買你 所以就決定唔要 難到你要降低自己價值去迎合佢嘛

但有d野改唔到

如果佢真係有野煩緊呢 咁又可以點

冷靜緊？

入tg gp一齊傾下

有冇得入但我唔識比你，你可唔可以比我，我都好想傾

但我都想自己變得更好 就算係做其他人嘅女朋友

情緒長期都好down
我停止唔到諗起佢諗住打左陣機，睇左陣書，J 都打左幾次，忙一輪可以暫時抽離下，個人靜左落黎，結果成腦都係佢
抽離唔到，唔慣冇佢既生活，平時放工食飯時間通常都同佢瘋狂電話whatsapp,生活空間每處都充斥住佢，依家收工食飯一個人，返到屋企好靜，突然多左好多位，好空虛
每日返到屋企食完飯就同佢一齊煲劇，就算唔煲劇都會一齊打機，總會搵到野做
依家食完就on99 咁對住個mon,上youtube上連登禁禁禁，完全冇目的

可唔可以入埋

可唔可以加埋
唔想一個人，我想有班人keep 住傾。咁無咁辛苦

前幾頁有link呀

已狠狠被分
說希望永世見唔到我

我到衣家都接受唔到分左手呢個事實，你話要我當返你係朋友，真心我真係做唔到啊。

分左就三個月，都仲係痛苦，唔敢成日搵朋友呻

但係自己屈住都唔好

無同我講過。

一個星期
再溝女

唔傷心嘅咩

女朋友跟我講分開冷靜一排現在三星期沒聯繫了

我都係咁，但係我係分完手仲有傾，傾下傾下佢開始唔覆我了

#metoo

心口壓撚住
成個世界好似停撚左咁

我今年年頭先拍拖，人生第一個男朋友，但拍咗冇耐就散咗...純粹突然有一日佢唔再搵我，我msg佢唔覆，打畀佢又唔聽，於是我開口逼問佢係咪分手，然後佢好簡單咁講咗句「yes...」就完結。畀人玩鳩當然唔好受，不過我喊咗一日就冇事。分手反而令我鬆一口氣......不過可能我唔係真係好中意佢

我諗佢係想真係做朋友，然後慢慢同我傾到我真係做到朋友為止，不過我個份執著佢都唔明，結果而家逼到佢自己刻意疏遠我

佢用分開冷靜下，佢都冇用到分手兩隻字

我都第一次面對呢種，佢經驗比我多，可能佢覺得咁處理真係對雙方都最好，只可惜佢今次遇到個個係我咁解。因為錯個個係我在先，我仲有機會就係做到最好去挽救，亦都係咁逼到佢開始反感

係呀....雖然我到而家都唔知對方發生咩事，我亦冇問分手既原因，不過我都冇所謂了～～但最搞笑既係，我地冇聯絡一個月後佢突然搵返我，佢問我點解冇block 佢whatsapp我心諗，分手就直接del contact，仲咁得閒block你咩......最好笑既係，我ex知道我一個人飛去大阪，話好想去旅行，問我可唔可以被佢join，同我一齊去旅行....痴線邊有人會同前度去旅行架

其實我係紅巴，我都好唔同意佢一下就咁樣分手，但我好同意佢話失望係累積返黎，佢去到頂唔順先走，呢方面男同女真係唔同，男方講分手係個一下衝動就講，女方係累積到夠就走，所以我明知機會好渺茫都繼續做因為我真係好愛佢，只係佢唔願意再比機會我。

我其實都九成feel到佢想sp我佢同之前條女一齊咗七年散咗，我有時會懷疑佢未放得低，因為佢唔肯畀我add佢fb

親身經歷：先想殺人，後想自殺

每個人都會犯錯 有做得唔好嘅地方 每段關係都係一個學習 令自己變得更好同成長 真正啱你嘅人 係呢個時候出現 就會係right timing 同right person
始終愛情太多野我地無法控制 包括變心 所以唔好太將責任放係自己到

冇錯 就係咁嘅意思

其實可能冇對與錯呢...

日日喊，就黎三十歲男人老狗，原來我愛得深，失去後都可以好崩潰

同一個人
上次係認為自己抵死
今次係無悔

我用心用力去愛佢，甚至憧憬我哋有一日會結婚。我悲傷同心up真係難去用文字形容。亦都因為呢一件事，我決定走去紋第一個紋身

開心
因為認清一個人
冇曬壓力
享受緊第三年單身
仍然冇拍拖既諗法住

度日如年
做任何事心不在焉
又唔想同frd傾 只顯得自己軟弱

冷靜好過直接分嘅

聽落去好聽D，其實大家都有共識係散左

以為只係發夢,醒返就會乜事都冇
發左9個月夢都未醒,每日都好似係尋日發生既事咁

每日一醒都諗返起 無限loop

但係我係訓唔到教

輕鬆
甩難

一諗起佢個心就跳得好快好辛苦

學野

你好正面呀 多謝你

被分手3個月
間中都會好唔開心
只係想搵個人對自己好都甘難

你咁好 一定會搵到屬於你嘅幸福嫁

因為冇人有義務對你好最緊要自己錫自己

我而家淨係想搵個人陪下自己都冇